求$8000砌機LIST

跪求各位CHING幫手
會玩下Devil May Cry5，Devision 2 嗰類
P.S:完全唔識砌機

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

去深水埗黄金拎紙仔睇啦

其實你唔識 可以唔答

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,105

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$3,999

1 x Corsair CX M Series™ CX550M 550W Semi-Modular
價錢：$523

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,181

9400f最多行到2666

2666 同3200爭幾十蚊
3200實際點都好啲啦

3200係?

Ram Mhz

禁買邊粒cpu好

求指教

咪成條list畀晒你

你唔識一係去飛馬,法奧搵條差唔多價錢LIST算啦
最多迫你用指定廠個類.廢極都好過黃金拎紙

佢喺度屌鳩緊你

乜撚嘢research都唔做

淨係識得上嚟喺度求人

你都真係好嘢

人哋屌鳩你

你都仲可以笑人